請冇用太空卡入左612 tg grp嘅人退grp

Channel可保留